［突發］有線內部通告：公司重新接受新牌照踏出重要一少步

睇黎新聞部有救鳥

係先好呀

邱生注資
染紅鳥

中資啦九成
不過咩資都冇人裝㗎啦